警察裝備

來生不做中國人作者鍾祖康咁樣教路喎

自己參考下
下午街上見
ps 記得攝衫

推

油漆彈！！！

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！